(852郵報）林鄭無要求出動解放軍?回應政府遺憾本報

希望林鄭真係無要求過喇下， 習帝其他可能唔掂， 但係內鬥，佢絕對係高手中嘅高手， 你係唔係挖坑，我諗佢應該睇得出。 今日仲鍾意黐住柒婆嘅， 自己睇路喇。

咁佢呢?

Anyway, 柒婆有冇咁做過， 佢自己知， 中共嗰面有人知。 我哋平民， 知道咗， 最多只會認為柒婆已經走火入魔。 黑警選擇知定唔知， 佢哋自己揀。

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

如果只係傻鳩鳩up，林鄭需要咁急住否認？

似100%講中 , 所以同時懷疑佢有針

林鄭反應似比人講中